笑撚死，睇住d黃絲一隻二隻走夾唔抖

由一開始妄想贏，到攬炒，到夾住尾巴走佬
肉酸到呢

樓主生到蠢成咁

起底 笑

30歲 (未戒奶)

仲有依張

唔係喎,,,
講肉酸,點夠香港黑狗黎
大部份男女老幼見到都屌嘅

你老母做雞俾狗屌去賺錢煮飯俾你食呀

借個位 會員標籤功能

有冇人去睇吓香土嗰邊點？係咪個個都撕難bno?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
徐永強
(狗隻#240250)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

荒野大嫖客2(會員#240250)已經自認賤賊